(美國首都) 華盛頓dc淪陷! 武肺神父曾跟500人握手

(美國首都)華盛頓dc有神父確診武漢肺炎.
在最近2星期, 神父曾跟超過500人交流和握手.

Sam Sweeney
@SweeneyABC
BREAKING: A D.C. priest has Coronavirus. He offered communion and shook hands with more than 500 worshippers last week and on February 24th. All worshippers who visited the Christ Church in Georgetown must self-quarantine. Church is cancelled for the first time since the 1800's

10:13 PM · Mar 9, 2020·

大獲

希望唔係真

如果連美國都被ko真係陷入絕望

divison 3

今次美帝都玩完, 仲要唔知幾多人感染, d人唔帶口罩,想帶又買唔到

凡係叫人唔好戴口罩的政府，冇一個係無辜的。

打仗啦，無謂再等

死亡之握

支那攬炒好犀利
隨時反殺侵侵

核彈炸支國

傻啦
轉頭全美一齊屌柒支那播毒啦